有冇發開夢絲打停左m同成日屙

停左兩個月m同好易肚屙

【推】8.31嚴重傷者現身說法

搵醫生plz

睇醫生呀保重身體啊

食得多tg 真係會 之前睇fb都有人講過

Pm杏林啦，fb，好快覆

睇e生一定要 我送我個中秋願望俾你
希望你身體健康

好多絲嚟m有問題
快啲睇中醫調理返
保重

搵我plZ

我精神壓力大都會咁，心理問題導致身體反應。

‼️‼️最近湊好多女有同樣問題， 咁我講一講啦‼️‼️

Take care please

呢啲症狀同受傷既手足比好似輕微好多
係咪杏林處理既範圍

反而想知有冇地方可以驗係咪吸得太多tg

肚痛左幾日，然後肚痾，無停m，但之前來m吾痛，依家係痛到係床攤足一日

中tg吞口水會吞埋化學物落肚

由其發完夢一兩日後，就會肚痛，肚痛一排，就會痾

巴打有心 不過而加真係太多狗扮人
唔敢tg你
你會唔會join杏林或者同啲大既組織合作

係
腸胃仲差左好多，好容易食錯野想嘔同屙
又好容易流鼻血

筋骨受傷 / 拉傷 / 撞傷 嘅手足入 （超重要）

多多指教呀巴打

咪膠啦，你pm問佢啦，乜都得的，同輕唔輕唔係你講，係佢講

請珍惜生命，fb pm 杏林